屌 交通篤導員 連廣東話都講唔正

新聞
係搵公安咪扮架

香港痴撚線啦

唔好意思幫幫手推

號外 #緊急聲援 通知

已推

正常香港人點會做咖啡

都係黑警既同類

完全唔知你up 乜 9

垃圾政府自有垃圾公務員

政府用專才計畫漏洞直接搵強国黨員做黑警
已經唔係秘密

扣你五十分

依家啲小學生全部講蝗語

講句「有圖有真相」好似好潮咁
10年前啦